【和你飛】我宣佈，所有口號都要有英文版！

受雙語巴啟發同提醒，我宣佈，所有口號都要有英文版！！！
Inspired and reminded by bilingual brother, I announce, all the slogan should be bilingual!!

對住班鬼佬大嗌廣東話口號，除左自high，仲有咩用？

What's the point of shouting Cantonese slogan to foreigners?

請所有手足立即學識英文版既口號，甚至係日韓等等各國口號既叫法！

Please learn the English (and Japanese and Korean and any language if possible)slogan right now.

亦都唔好因為大陸人講普通話就放棄用普通話嗌口號，因為佢地先係最應該收到革命訊息既人，更何況台灣人，新馬人等等都係識普通話架！

And please don't refuse to use putonghua. Mainlanders are the ones we want to share our messages. Not to mention that Taiwanese, Singaporean, Malaysian...many of the tourist speak putonghua.

五大訴求，缺一不可
Five demands, none dispensable

黑警
Dirty cop/police gangs/HK police

還眼
eye for an eye

（黑警）可恥
Shame on (HK police)

知法犯法
Know and break the law

竹枝亂插，意即誣告
charge the innocents

小妹英文唔算好好，啲口號亦唔會齊曬，只求各位巴絲指正補充

I am not really good in English and there are many other slogans not mentioned yet.

Lihkg bro sis please help me!

香港警察 企圖謀殺
Hong Kong Police (Attempts) Murder(s/ing) Citizens

Without attempt the meaning is not exactly the same, but would be easier for a slogan

credit to 平凡像我路過

自推十連

1

2

3

4

5

推

6

7

8

9

10

係時候發揮我地香港人嘅雙語能力 - We should discuss bilingually

Btw
Shame on HK government!

唔好淨係俾popo shift focus

yes

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充

Shame on HK government!

Five demands, not one less

呢個簡單易講D

Not one less呢句口號阿根廷示威有用過

強烈要求有英文版即時資訊（同狗對抗緊的話）
講邊度開緊戰、啲狗做緊咩
最好每種語言都有啲

同埋要列點咁講班狗同政府的惡行

比起叫口號
傳遞資訊會簡單明瞭好多
就算講句Don’t trust HK POPO都好

接機位一出來就見一堆人大叫其實對零接觸的遊客來講好驚（雖然出發前唔了解下當地資訊又係On撚9
佢唔知發生咩事，又聽唔明講緊咩

警黑勾結
Collusion between Triad and the Police

721
811

幫推

612
721
811

推 去機場係同遊客宣傳架嘛

我覺得應該分兩大類口號，一種係吸睛，一種係catchy。第一種主要寫喺紙上面畀遊客睇，例如I don't need sex. Government fucks me everyday，第二種嗌出嚟增強凝聚力，例如not one less果個。

That’s why I wrote

POLICE SHOT STUDENTS
CHIEF REFUSED REQUESTS

on my cardboard

推
你英文好叻

Push

We are not rioters 我們不是暴徒

No more tyranny 不要暴政

We want democracy 我們要民主

Hong Kong is a police state now 香港是警察國家

They shoot people in the face! 佢地射頭架

簡單啲：
Fuck the government
Don’t trust hk police
Free Hong Long
If we burn, you burn with us

Raise our voice
not your guns

癱瘓機場

推！

They shoot people in the face! 佢地射頭架

如果改做

They headshot the people.

會唔會易讀啲？定係意思有唔同架？

push

Police you will pay
Justice's on it's way

連登仔女個個都會考30分DSE七條5**，我只係小薯黎

！sorry小妹借位跪求推！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

不能讚那就推

可重用 I don't need sex. Government/ police fucks me everyday.

Make sure they know that the popo framed a protester by putting a weapon into his bag!
Evidence management is one their job, but they chose to ruined the evidence instead.

可考慮係圖到加 when police turns to criminal

charge the innocents改成 WRONG the innocents會唔會應景d
HK police (wrong the innocents)
點睇

wrong: act unjustly or dishonestly
正好多

Tyrannical Tuck

What you call someone when they are in a position of power and abuse that power and can be seen as a tyrant or very corrupt person.

第一次知道wrong可以作動詞用

學到野

GRAP DEMOCRACY & FREEDOM BACK

If the democracy dies, money cannot buy it back

Complete/Formal withdrawal of the Extradition Bill
Release political Prisoners
Retract riot judgement
Investigate police brutality
Implement double universal suffrage

You may say I'm a dreamer. But I'm not the only one.

啱哂連登仔成日講嘅發夢

Withdrawal, not kill bill

咁總結黎講，比較適合嗌出黎既有

Five demands, no one less

Dirty cop, eye for an eye/wrong the innocents (好似都唔太易嗌)

又或者不斷重複Dirty cop dirty cop dirty cop dirty cop無限輪迴

Shame on HK police

Shame on HK government

其他好似好多都難嗌啲？始終一班人大嗌就會好難聽清楚嗌咩

唱do you hear the people sing勝過一切
呢幾日機場一唱 感覺外國人好有共鳴

好難係點解？

Sorry 冇proofread

very true!!

dirty cop好似幾好嗌

Dismiss Hong Kong Police Force

Five Demands 五大訴求

Complete/Formal withdrawal of the Extradition Bill 撤回逃犯條例
Release political Prisoners 釋放政治犯
Retract riot judgement 收回暴動定性
Investigate police brutality 調查警察濫暴
Implement double universal suffrage 立即實行雙普選

加返啲中文比自己睇

人英文唔好真係

依個正

Dismiss Hong Kong Police Force
解撒香港警隊

唔好再講咩獨立調查

同意應該嗌英文/多國口號
好多旅客出到嚟離境大堂都唔太知發生咩事

啱啊

十項推文 試著說

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、欠釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒屋苑保安
１０. 殘害救護人員、救護員舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Allowing gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters, and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning at TST.

Dismiss Hong Kong Police Force
解散香港警隊

改錯字

岩呀，而家就算有獨立調查小組，你真係信佢？

LAW DEFENDERS BREAKING THE LAWS.

POLICE AND MOBS ARE COLLATERALS

唔該大家以後遊行都嗌解散香港警隊

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

用啲外國梗，希望外國人有啲共嗚
kill bill係外國一套戲 - 追殺比爾
然後玩食字bill=extradition bill

十項推文 試著說

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈瞄準爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、欠釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒屋苑保安
１０. 殘害救護人員、救護員舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Allowing gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters, and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning at TST.

Grant amnesty (for the arrested protesters)
釋放義士

Amnesty係解特赦不過應該同釋放差唔多

一齊學讀五大訴求法文、西班牙文同德文
國際最多人用語言一定要有

推爆你

Withdral, no kill bill

推

借個位
簡單同大家分析吓點分fake news

正確

1. 遊客聽唔明，唔知咩事咁多人，分分鐘以為抗議遊客

2. 比外媒報

一人一句同香港人打氣既說話！！
Use English

要搵人帶頭

繼續推

721